皇巴拜真係得返皇馬係有品

拜狗主席漢斯屌柒奧燒
巴狗搶羅馬個malcom
皇馬賣走垃圾牙朗為民除害

淨係知樓主最撚戇鳩

迪甘斯戇鳩d

#1肉酸

sorry #2至岩

連仔刪post plz

1001

迪甘斯

想同肉酸結拜？

樓主好波

好柒

不過樓豬柒慣 怕乜

樓主柒到

新肉酸仔